正式宣布 香港天氣開始進入地獄

潮濕，悶焗，忽凍忽熱，得閒落雨 天氣立即進場

形容得好似閪窿

好撚辛苦

嗚嗚嗚

還返個凍天比我